.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Remove-Fear:

Избавление от страха (`Remove Fear <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=252>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Вы ослабляете страхи существа прикосновением.
Вы можете использовать :ref:`ch9--Counteracting` на один эффект страха, от которого страдает цель.
Это освобождает только цель, а не любых других существ под действием страха.

----------

**Усиление (6-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 30 футов, и вы можете выбрать вплоть до 10 целей.





.. include:: /helpers/actions.rst